中國宣布台海軍演 美軍機火速進駐嘉手納基地

似乎美軍事前全不知情

〔即時新聞／綜合報導〕中國國防部昨（13日）宣布在台灣海峽及南北兩端連續組織實戰化演練，意即進行台海軍演，中方對此發現，美軍昨天從美國本土火速派出軍機進駐位於日本沖繩的嘉手納空軍基地，也出動軍機在台灣海峽南側巡弋。

中國國防部東部戰區發言人張春暉稱，有些國家在台灣問題不斷出現「消極動向」，向台獨勢力發出嚴重錯誤信號，威脅台海地區和平與穩定，解放軍近日出動多軍種兵力，在台灣海峽及南北兩端連續組織實戰化演練，進一步檢驗、提升聯合作戰能力，是針對當前台海安全局勢和維護國家主權需要採取的必要行動。

中國北京大學海洋研究院「南海戰略態勢感知計畫」平台（SCS Probing Initiative）13日在推特發布訊息指出，美軍昨天從內布拉斯加州奧福特空軍基地（Offutt Air Force Base）派出1架RC-135偵察機，千里迢迢飛往亞洲，並在下午3點19分抵達嘉手納空軍基地，中方推測，這可能是美方專門應對即將進行的解放軍演習。

此外，中國北京大學海洋研究院「南海戰略態勢感知計畫」平台指出，美國海軍1架P-8海神式海上巡邏機在昨下午3點40分，現蹤台灣海峽南側，正從南海飛往巴士海峽，中方認為，美國大型偵察機在颱風過後恢復了活動。

p牌推

事實證明中共要搞台灣，老美係趕唔切救

老解地上最強

比你detect到一部
即係有幾多你係detect唔到

唔好睇少台灣軍隊嘅武器
頂到有美國支援

唔會唔知
強國一邊話不打第一槍
一邊軍演

之前都有RC-135係南海巡邏啦
要睇下咩編號, 可能再係本土安排多一隻backup啫

想睇臨門一腳北韓玩乜

中共誠信

仲有日本澳洲印度南韓

關咩事
宜家係調隻偵察機過嚟
美軍係關島菲律賓都有基地
仲有太平洋艦隊

中共試反應時間
班戰狼心諗要成半日先飛到黎， 打得過！
同尋日有條支那傻鳩言論不謀而合

咪傻，早幾日美國衛生部長訪台，美國隻航母已經落到台灣附近

唔會射核彈
仲有咩可以玩？
除非搞鳩南韓

隻列根號仲響度屌緊日本妹

CVN-76 Ronald Reagan

其實 Google 準唔準？

軍隊點會比你實時check location

係，快啲解放台灣，唔打正契弟。

支那唔付諸實行/講出嚟之前冇人知好正常呀嘛
美國又唔係支那肚入面條蟲

等睇美國停隻航空母艦係台海中間

隻野比人影到早於衛生部長訪台前離開橫須賀基地

過緊黎 過緊黎 台海見

日本果度啲美軍可以黎頂住雞頭先

係度諗緊如果支共真係打台灣
盟軍應該要分工直打北京天津
唔應該淨係防衛

偵察機去望下對家有乜料係好正常。

佢想俾你知係邊未開GPS 囉。

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

無問題
美軍一直有快速部署計劃

中國會唔會玩fallout呢？

等睇美帝艦隊做軍演觀眾

台灣男人都當過兵，有武器可以頂到好耐，唔好低估保衛家園嘅決心

幫緊你幫緊你
好快到啦小英
幫緊你幫緊你

台灣點都頂到幾日，咪玩啦。

嗯 係呀 叫支那試下啦咁

關島同沖繩都咁多美軍....點會冇準備.....
不過共軍搞軍演....美軍點都有啲行動.....
之前睇過篇訪問美國軍官....話美國係可以24小時內動員足夠既兵力去到地球任何一個地方.....

如果支共可以係3小時內做曬集結，登陸，攻佔就係囉
你覺得有無可能做到？

3個鐘摺下被 執下房應該ok

洗乜，中國打台灣
美帝射粒核彈去北京咪搞掂

仲有共匪D低端軍事科技

分分鐘人地擺幾隻潛得深D既潛艇落去都唔知

國軍空軍唔廢的

當過兵有光環擋飛彈？

世界第一既空軍係美國空軍
第二係美國海軍

我就唔信美國D衛星影唔到支那人集結
到時攻都未進 台灣戰機可能已經升哂空

學希特拉閃電戰
納粹最叻呢招
但好快會滅亡

其實小支支應該計下自己登陸台灣快d
定成個東部戰區比美軍打殘快d

係唔打美國。唔係唔打台灣

軍事專家話召集都要成個月

係6個鐘

派多個航母戰鬥群黎，你吹得我脹呀

一早話美軍垃圾 支持解放軍出戰

二隻空母係南海
仲有日本基地
點會趕唔切

其實中央山脈係好屈機既天然防線
應該學瑞山咁
專精發展山地防禦
台灣嘅防禦思想策略就係濱海決戰 灘岸殲敵
思考方向冇錯但要諗埋萬一海灘守唔住
要戰略轉移果陣點算

隔住個海點閃

咪癲啦清
咁做就係end game

軍演咪係吹雞集結嘅最佳籍口

全世界只有美軍可以做到數小時內出動
其餘都係日、星期計

如果美國射完，中國吞左啖氣唔還拖，就搞掂
覺得中國有機會食左粒核彈，會忍氣吞聲

係啊，美軍去唔切支援台灣㗎
快啲打武統台灣啦

航母又用緊柴油，戰機又少又重到得半油

就算淨係俾個灘佢，乜軍隊都無，都唔知共匪可唔可以安全到步

最緊要射到美軍 比籍口侵開火還擊

當你台北台中高雄光速失守
花蓮阿里山都頂到幾日呀嘛
除非老解用核子手段

人地果D 真係似樣好多
屌, 老解真係唔係想笑佢地,
但似樣既一條片都無

但台灣所有重鎮都係西部
東部基本上真係不堪入目

就算攻得入咁又點 守得住咩 美軍打到黎咪都係要走

打飛機最叻

好老實，中國又何嘗唔係整個武漢肺炎打殘美國，博美國唔反擊忍左佢

咁中國就做世界一哥

點解美國又唔可以射粒核彈去中國

諗起早2晚台仔節目話共狗聲稱6個鐘內搞掂， 個嘉賓話得嘅， 喺1個條件下： 就係佢一話嚟， 小英就舉白旗。 跟住講笑話，不過既然係咁嘅話洗咩6個鐘， 直接去機場上飛機2個鐘唔洗就得啦

有無留意過台灣而家既四個月義務役係點
同埋台灣年輕人保家衛國既決心絕對無你想象中咁強
香港年輕人仲好過佢地

夾撚死佢

飛台灣直接喺機場起飛都得啦

爭好遠囉
你一話軍演，你估美國會唔會唔望實衛星睇下你集結左幾多野
打台灣絕對唔會係軍演集結果種數量搞得掂，你一有大動作美國點會唔知

大陸佬會唔會一鳩炸哂台積電所有廠黎個大攬炒？

海軍入渤海同送死有咩分別

個基地本身冇美軍？
增兵比你條傻西講到後知後覺

就算有得打都係空軍係海上交戰 解放軍損失可能多啲
美軍要好似韓戰咁登陸反攻 美國主流意見一定唔會配合

射核彈去對家首都
即係全面開戰
除非你美國將台灣納入第51個州

雖然我都想睇下
但係係冇可能
你仲要美國先出手

支共兵都未出海 美帝已經由到場

台灣一早講左佢地會頂第一輪
之後都係要靠國際

咁又唔洗咁悲觀既
大家都知兩隻航母就係附近

唔做酒店ra真係嘥晒

中國整死左美國16萬人，其實同開戰都無分別

美國佬唔夠硬，只係制裁

應該射一粒核彈去北京，一粒去上海，一粒天津

往死裡打，誰怕誰！！！

登陸戰唔係剩係得飛機 你冇地面同海上支援，飛D 軍機既上去把撚咩

全部比台灣啲F16收哂皮啦

只不過有時我覺得大家太樂觀姐
雖然美軍實力真係高共軍幾十班
但以共軍而家咁既力量我覺得搞到台灣PK完全無難到

美軍同越南合作入粵都夠做
北線有朝鮮同俄羅斯難搞啲

係呀 趕唔切呀 共軍仲唔打?

真係打得都預左美軍有機會來 會打就一定會有損失
唔通見到一架F22就幾十萬解放軍調頭返福建

ON9 之前未講過囉 台灣本土只要頂到2個鐘
美帝就一定趕到黎幫拖
係沖繩菲律賓過黎可以幾耐
同埋就算支台軍事實力有差距都唔覺得一個鍾就搞得掂

共軍最強防守武器冇咗

冇工廠，個天咁清，共軍心諗麻煩了

你要諗下登陸戰要用到啲乜裝備，裝備同後勤未齊就登陸唔到。
大陸打登陸戰前已經要調晒物資，衛星好難唔知。

一定有delay

架機身邊個D 完全睇唔到

仲南韓

咁樣.......工廠妹......要開工

會唔會扮軍演 真攻台

THIS WAY SIR

當年珍珠港之前日本都係咁講

少林功夫加唱歌跳舞同場加映就地摺被

上面果幾個得日本有直升機航母

頂完之後第二日就將北京炸到變當年巴格達

台灣島自身都係一隻大航母.....

重點係大劣次次都假設進軍台灣時 台灣唔開火唔射火箭
前日大劣機一比台灣戰機對準左就九秒九走佬

沖繩美軍基地咁近 點會救唔到

老解咁勁，應該要武統台灣

但嗰時德國閃電戰係成功喎
如果佢唔係去打蘇聯
其實英法嗰邊都係德國贏

最怕你唔呢
俾哂美帝穩借口

唔難搞呀
你講嗰兩個國家會出手

講到美國個日本基地係空嘅咁

USS Ronald Reagan strike group 係台灣北面
佢調一隻機黎就話救唔到台灣會唔會強差人意左少少？

咁有信心見到，超視距作戰

仲要計埋五天工作周🙏🏻🙏🏻

其實要知道 如果芝麻要打登陸戰 起碼要用兩個月準備

兩個月時間裡可以唔俾美國偵測到行動幾乎無可能

真係擔心可能係佢射導彈鳩炸台灣之後又龜縮入沿海

胡狗昨天先話不會給美國反應

有時會南海打卡，玩鳩共匪！

你係咪弱智
出兵淨係可以由美國本土出？
亞洲美軍軍事基地有幾多你知唔知？
支共噏幾句俾支那人民聽都信

所以佢只有用軍演去調動大量士兵出來。
射導彈就有機會暴露發射基地，隨時未射到人自己已經玩完

打局部戰爭都夠班小粉紅崩潰

美帝三架B2已經去佐印度洋Diego Garcia.

qrf

打未啫

快速反應部隊

有輕武器已可抵抗到一陣

剩係戰機速度已經夠贏啦
唔使下下企哂係台灣上空下嘛？

其實斷老解歸路已可，老解上岸等於自殺

支那快d開波美軍就可以順手解放香港，快

英國果首伊利沙伯女王號都到左

嘉手納成日都有RC-135 , E-8都成日見

演乜鳩習，要打就打

武統台灣，快

胡編尋日個blog好似話已經演習左

打台灣幾個鐘
你要係台灣對面多左幾艘船
衛星一定知
一知人地就準備了

玩留島不留人結果一定係島都留唔住直接變美國既島

美軍成隊軍隊響台灣附近
只要一搞台灣，三個鐘頭內到

台灣點會企定定比你打

除非老共可以24小時內全滅台軍空軍
否則美國24小時內增援一定到

但台灣經貿命脈喺哂西邊
東邊得宜蘭花蓮台東
守嚟做乜
解放軍搶到西邊，破壞哂西邊已經可以將台灣玩完

黎香港搞中美軍演啦

宣戰都要24小時啦

美軍肯駐台未

中坑好打得

打得就預左經濟要重建，唔好唸無損傷

有冇諗過共軍用全國之力去打台灣
但俾北韓俄羅斯，甚至越南印度
燒佢後欄

好似吳王夫差咁
打到入中原
但最後亡國

我意思係守山脈有乜用

佢敢開得拖就已經去到nothing to lose啦
你估佢地好想打仗？

正常啦，點會咁輕易俾你封左個台灣海峽！

為咗個台灣搞到亡國？

台灣自己都搞得掂

其實唔好淨係諗守嗰面
支那班摺被軍打起實戰都唔會好得去邊

中共連民航同軍機都分唔清

有nothing to lose覺悟的話，麻煩中共先將核彈頭上哂載具，核潛艇出哂海先。

支支經濟命脈係哂浴海
佢敢玩飽和攻擊鳩炸
台灣都實還火
小支支一樣損失慘重

等援軍反擊，同韓戰一樣

而且，北極熊好大機會從後補刀，入侵東三省

你傻㗎喎 點得出呢個結論

又係到試水溫好煩！真係小學雞吾係扮既喎

Yes 就同日本侵華果陣一樣
都係退守重慶大後方

玩過下戰略games都識敵軍主力走曬出去，我就同其他盟國燒佢後欄啦

老解統一決心強唔強？

台灣同中國咁近，放核彈去台灣應該同攬炒自殺無咩分別

中囯人講野

你打啦，好悶呀

喺香港跳柒舞就有